飛車黎講, 有咩係必需的?

硬件? 軟件?

車

屌你地
不如話係個轆啦

轆

Brian Cha

即係車

志健

1/10

女

一條粗心大意既公路

一個濕滑既司機

除左架車 車呔最重要

係個轆啦

安全帶

係車手

要多條命好過啦

口德 -1

對眼

技術

一架Z4夠哂做有餘

爐

對翼

靜音扣？？

生命 作賭注

響喉

隔離條女

保險

非淘寶補品

腦

red bull

膽

係個爐

碌

冷氣

今日有單新聞好介紹：安全帶靜音片
加速輪迴

搞定器官捐贈先

身後事

首先 要大馬力 高速 同上斜

標準答案：
揭盤頭換個1.6MM爭口, 減壓縮比Turbo加到 1.5個 Bar,要埋Turbo蕉70MM頭批,鈦合金死氣喉,油冷,攪牙避震,前後彈簧14K 頭中尾加 STI power lock 同極力子,換埋部 Mines 電腦仔。

其實而家好多原裝車都唔只1.5個bar

淘寶迫力碟

車，同爛命一條

A45s原裝都兩個bar

唔係必需，但最好有

Mk仔司機

GTR
包唔炒車

DZ102

可以充份發揮套AWD